大家聽我講一句,真係好恐怖

唔知大家有冇睇個哩個po,我開既
推到俾傷者見:瑪麗好多狗

琴晚,成間醫院瀰漫著一種白色恐怖。有醫生庶名牌,有病人攞住張法援卡,仲好多落咗單既師兄喺醫院,十幾個full geer既狗上咗嚟。我未試過咁驚, 我帶住個師兄一樣都好驚畀醫生報串。 如果唔係有社工幫我哋, 我哋已經畀人落左單。

醫生都遮名牌

唔推唔得

得閒個陣可唔可以講多少少 想知詳情

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

瑪麗

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

醫畜都有藍屍
好似個條乜鳩寵物
總之咪撚信任何人

乜撚野叫落左單呀?
你去撚左餐廳定醫院呀?
可唔可以唔好撚再用呢個閪Terms呀

咁都要屌
你傻撚左？

唔撚再想同你講野

而家同緊全世界最大犯罪集團鬥
真係咩都要小心

留tg

詳細內容:
728個晚,有個師兄被催淚彈辣親, 現場first aid判斷三級燒傷。一定要去醫院處理傷口。
上咗車之後, 司機帶咗我哋去瑪麗醫院。
登記嘅時候,師兄只係講話自己煮嘢食嘅時候辣親。
期間有一位站崗警員過嚟問我哋有冇事。( 之後見佢係黑衣就問)
我哋見醫生嘅時候承認係化學品燒傷。 之後我哋立刻發現,正常醫生應該唔遮名牌名牌同邊寫報告邊問病人。
我問嗰位師兄需唔需要為啱啱落單嘅人打電話去法援。
醫生立刻出現一個眼神, 好似講緊:[仲唔畀我捉到]
然後見醫生之後,我哋等咗半個鐘頭,發現唔對路,點解要等咁耐。
我即刻搵社工, 希望有車手可以再我哋返屋企。

而家嗰位師兄未完全傷口處理妥當

Push

得閒先講thank you

點解可以咁無醫德

藍絲

推

下次咪認啦

之前有醫生開post
佢講去睇醫生嘅時候
只需講病徵傷勢
唔需要講成因/點解整傷/事發地點

屌咁撚無醫德做乜柒醫生 與狗為伍生癌死啦